[扮工動物園]終於破地獄之合皮快地

早晨

水箱爆左
整左2000蚊

再努力啲返PT

終於到friday
今日特別醒神

終於都星期五

早晨
你地會唔會down交友app識人

可以試下話唔定有意外驚喜
不過好多player

自從成team大換血之後難做左好多

一時紅色一時藍色

捱多8個半鐘

唔會

唔記得轉

我fd叫我玩下
話可以識下朋友

祝我早日暴斃

釣狗公

我個人本身唔太鍾意識朋友
我諗都有人同你抱住同一個心態搵朋友嘅

反正唔係一定要做 又唔使跟時間做
無咁攰先去做囉 攰咪休息下..
睇晒結衣未

佢話悶咪搵人吹水
不過佢有男友
我心諗 有悶到要咁咩

上網識
好唔真實

有咩居心

陰公

錦田搵料

做咩兩日都留低個扁咀ICON就走佬

呃你出去做facial

睇連登有人問過有無人喺上網識到另一半
有d都可以行到幾年架
所以都係睇feel

網上戀情，被騙數十萬

佢成日覺得
佢男友唔夠佢叻
又成日搵其他人比較

騎牛搵馬

紅色小巴像是帶著神秘

識男定女

又未嘗不可既

新聞被騙既 都係女人多

還晒錢俾你未

太太同我係高登認識

婚都結埋，你話呢

佢應該想搵個大學畢業
又有錢同有車

羨慕，但呢度好多癲佬咁

都唔少男人比人用打丁片勒索

又有幾叻丫

佢揀人 人揀佢

叫你朋友等下啦咁

佢幾多歲
我好怕大個左會成為你個fd嗰種人

呀~~~~~~~~~~~~~~~~

叫我?

佢21

癲佬同癲婆

唔爭氣地笑左

年輕人

我都好後生但我好膚淺睇人外表

理想對像係點 係一回事
佢本身鍾唔鍾意自己男朋友架
我知道我個ex好渣 但係都好鍾意佢
絕對絕對唔會做傷害到佢嘅野
例如嫌佢依樣嫌佢嗰樣, 留意其他男仔, 絕對唔會做

等收工中

咁你身邊啲朋友係咪全部都中上樣 打撚死你

Hello

星期五做咩苦瓜乾咁

佢鍾意既
但又想搵過更好
但又嫌佢咁
有次仲同佢條仔講 人地男友點好點好
之後佢男友講 你可唔可以唔好成日比較

做男人真係幾大壓力 好可憐呀
點解要有咁多西女人黎折磨人

放假

我指對另一半要求
朋友最講心，其他都唔重要

本黎我今日去旅行 機票都買左

我都覺得佢男友好慘
佢男友又對佢好好
搵錢搵$100 有$90都洗係女朋友身上

出發唔到？

So sweet,呢種好男人快啲放生比我地

有嘅野都比撚晒佢 仲想點呀臭雞

個FD請唔到假

好眼訓
老閪冇野比我做

之前試過用tinder
meow

自己去啦
去邊呀

好多野都好想買

喵

我合格

你結左婚

做哂啲野冇人理

像花雖未紅

越南 唔敢自己去

5月3號我會喺個扮工POST度講同一番說話

正到爆，有共同語言

我都打算自己去

點解會咁

我無咁膚淺，睇埋身材

上得多高登/連登
身邊啲朋友都有上
同其他人好難溝通 有時開口埋口都唔多唔小講左啲高登野
搞到有啲尷尬

老豆琴晚突然同我講不如月尾一齊去越南
然後又好彩今日去唔成 唔係就一個月去2次

因為有個痴漢EX

高登有啲咁正嘅絲打架咩

唔是廢青咩?

閹左佢

越南有咩玩

不了 唔想掂佢

我淨係識食越南粉

我信有

過左去就快啲放低啦

覺得做人好辛苦

唔通你就食

放低咗架喇
事隔一個半月無啦啦搵我發神經

開始習慣新工 唔做廢青了

有幾個越南朋友，平時見佢地post相覺得越南係集合好多國家嘅野，發展中，宜家好多野都整得好靚

i know that feel bro(揸屎忽
放假做啲自己鍾意嘅野放鬆下啦

港女係唔會幫手諗行程

反正佢地都係決定左去邊先通知我

習慣左早起未

BLOCK 7佢

高唔高消費?

我最近好想做返廢青

我仲係學生
今日返學
只有星期二要扮工

港女松露表示乜春都係我plan

我都係
男朋友好似無腦咁

佢話佢無晒朋友好唔開心

經營多年廢港女形象 大家都唔會煩我

比自己休息下都好 如果我有錢都想休下

慣左

佢冇朋友都唔關你事啦

星期六日放假想出去咪約下朋友
想靜下咪留喺屋企hea

哪有錢

太mean 我個ex都係無乜腦
不過唔緊要啦 plan行程又幾撚好玩

好怕唔用個腦會壞

唔知呢，但越南貴極都平過香港掛

咁就無野難到你喇

唔係用係呢到姐

讀緊咩

會退化個人

可憐佢 佢過界就屌柒佢
頂唔順先扑柒佢

應該好平
不過要簽證
好貴

各位單身漢請留意依面

咁有無人養呀

港女表示無咩概念

出黎打份hea工覺得個腦已經退化左

有時得星期六屋企無人
Full time 返仲要私補做pt好chur

咁又應該適量既

大量高登語言同事會聽唔明

分手要狠

利申 心軟撚

係大陸整好似400咋

我都想唔返工唔私補

困你地係山洞十年架

同事都上高登

發夢果陣都冇

I know that feel bro

俾我娶左

你就是

*連

好多年朋友 又有好多共同朋友 基本上生活喺同一個圈子太耐
唔想啲朋友見到我地反晒面咁 問長問短好撚煩
所以依家咁樣我覺得ok

咁撚驚

我讀書嗰時想hea下 就一個月放學+放假都狗衝去返pt
之後可以hea個幾兩個月

好想食越式三文治

係咪姐係依家有

連登無pm

而家上網整
之後再做落地簽

學生，真青春

得喇得喇得喇得喇

又笑左

okok sorry

識講野

可以留tg
我地依個扮工post有個男神
可以留意返

多左好多新人

唔得閒拍拖
男神係邊

佢戴黑超, 著件白色T SHIRT, 望鏡頭果張TG 相, 我第一眼睇就覺得佢超似一個名人~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Salt Bae

是日樓主

屌 條鬼佬真係好有型

香媽 今日應該好busy
Post都唔得閒開

肉球愛好者？
樓主有養貓？

唔keep住返工會被人感覺廢青
同埋有儲錢習慣 希望有一日可以搬出去住

唔知去到邊佢先開始回帶呢

下年就畢業啦

就係因為有左上網整所以想一個人去fing下

quote]香媽 今日應該好busy
Post都唔得閒開[/quote]
等我fb 叫下佢

出擊了 lmlmlmlmlmlmlm

我之前都係咁 依家同果班朋友冇乜聯絡

Me me me

係2邊都冇

夠駛咪得
人地點諗關我撚事咩

sailor jupiter?

純粹因為我都有養貓

呢度有無人養貓 今朝比佢摑醒

啲朋友同我比較熟
反而佢就好似無朋友咁

我見佢回左2個post
又唔見左

舊屋有兩隻
你比佢摑醒係你既榮幸
要謝主隆恩

佢係咪自己開左個post
然後以為我地忙?

單機版

一開始都幾寂寞 然後就慣了
不過個EX到依家仲有揾我

炮友

寂寞嗰個係佢
所以佢都有成日搵我
琴日又喺度問長問短問我去左邊
關你撚事

宜家唔養喇？

即刻攬住佢狂啜

掂都未掂過我

做多餘野

想快啲有自己嘅家
雖然辛苦 但一個月都儲到唔少錢

回下啲EMOJI未算

晒命

一齊個時都未掂過

依啲情況屌下佢/唔應佢佢就醒水

為左將來 辛苦少少都值得嘅

佢︰琴晚同xx出去?
我︰

而家結左婚搬左出去, 我老豆老母繼續養
對d 貓仲好過我

不舉

你來自木星

拍拖到分手好似都冇一個月 但依家都3年幾4年 佢仲未放低

佢︰琴晚同xx出去?
你: 係呀仲扑埋添

3月真係好撚長

大佬叫我今日早d 返
十一點好返到啦

同佢講有新仔

幸福
我自己一個同隻貓相依為命

無一個月 唔怪得

點解係sailor

仲有幾十年工要返

睇哂
好幸福

人生目標 搬出去住
其他我已經唔想理

之前有隻, 不過已經走左
果隻先係我正正式式第一隻養既貓
好兄弟, 成日咬到我流血

早幾日篤我gm背脊 佢好似比人diu完 開心

你一定係90後

有時覆下就算
一陣又有d咩誤會

訂料

已讀不回啦

松鼠狗係最可愛既

有無咁唔開心
有目標地做一樣野我會好有幹勁架喎

佢想掂都冇得掂

有聲

男神先係高登溝到女

搵我?

依家對貓好似少左敏感 就心郁郁想養

yes

突然全部都不揀我

拜金女

諗清楚

入廁訓左陣

好似有野想講喎

因為好攰

真好

呢D係自己理財不善

整左BNO
唔知趕唔趕得切

笑左

男神叫春

無野 純粹提提你，諗清楚

呢D先唔好要
要識得好好理財
加上咁養女朋友
會寵壞 錫女朋友唔應該係咁

有d咩要考慮

例如?

你已婚中佬

我公司個廁所勁污糟

係咪真係鐘意貓？定鐘意J下貓圖咁？照唔照顧到佢？一生承諾

想去識越南妹

喂!屌你正啊喂

男神好呢味
可惜我唔似越南妹

20萬好似買到個

支持領養

退出廢青行列啦

大叔先正呀

真男神

養狗仔，返到屋企第一件事就係同佢執屎

要孔劉咁得唔得

我都係講下咋
養緊好多野了

等我黎啦

又一次出擊了

我都唔會買

幾時出發啊

敏感好煩...

agger!!!!!!!!!!

佢ignore我 食早餐先

有

認同

孔劉是誰
成日聽人講

勁多敏感
食野又有 貓毛又有 氣管又有 鼻又有 乜春敏感都有

有車添

佢都未追到

好羨慕絲打可以咁主動

孔劉都唔識
孔子後人黎

人生總是敏感

真港女應該會問︰邊個係孔子

對奶唔敏感

ME ME MEOW

行一行開變左成人台

跟貼啲啦清

朝朝比貓摑醒

岩岩又恰著左

好慘

友誼賽

奴才我要竹土

男人老狗
比心機搵下錢好過啦

我要罐罐

琴晚吹佢菊花比佢鬧

因為細?

泡菜大叔

hentai

因為腸胃比較好

你比人吹菊花, 你鬧唔鬧?

真人好怕醜

阿側思~~~~

我老母成日唔餵貓
之後次次返到屋企就話成班貓25仔反骨仔
哥哥返到就走哂去哥哥到
我心諗我放左幾多心機落佢地到啊

無自信的肥西

以為係細食所以對奶唔敏感

就夏天 要減肥

孔明表弟

有咩關係

唔鬧

切肉都唔掂

咩公司咁free

返左新工一個禮拜仲未認得晒公司啲人 利申細公司

咁孔劉同孔明係咩關係

做開gym 大家一齊加油

想抽脂

同脂肪絕交

細公司真係好慘 想走

做下運動啦
放工去做下gym 跑下步

好少傾計？

打算去做 有邊間推介

佢賴死唔走

幾人？

公司有個死肥婆成日篤我同另一個同事(玩針對)
之黎我見佢打機/早走/遲到然後大大聲爆佢大鑊之後
而家收歛左好多

我跑過一次 然後就沒然後

今時今日D90後

話說, 香仔最近唔舒服, 微燒同咳~
噚晚食士多啤梨唔俾得佢食~

佢噚晚為咗士多啤梨嬲豬我唔啋我

你認真做嘅話喺屋企都做到
想做機嘅話康文署都夠做

d 貓做戲咋, 唔好咁上心

好想睇律師果套

無

我個垃圾GM都係咁 我諗佢一日係公司既時間都冇6個鐘
不過我同HR講

心動不如行動

大家都有孔

唔睇今日子先?
雖然我都想睇律師多啲

Legal high?

我也是

屋企跳過鄭多燕一個月 其實都OK

照食啦，維他命c

早

好返咪可以食囉

gym 友
係咪去開力威?

好乾淨

士多啤梨好味道

力威

啱

我係拳館做，p記都有會藉

呢個最重要

第一約會係去睇紅van

追巴士果陣?

出現了

細佬最近無工開
無得喺屋企郁黎郁去

都唔明啲人 明明自己都要用 搞到咁污糟做乜

好乾淨+1
仲香噴噴

真係出去跑嫁

力威健身 真正健身

趕佢出街

你細佬仲係學生？

搵筋洗唔洗15萬

力威健身 只健上身

唔會比教練埋我身

屌係喎
黎得返工嘅人都已經係成年人
點解連屙尿都唔識
黎m又滴到周圍都係
地又有 個廁板又有
有啲就成堆廁紙喺度

咁又唔得

係呀

最緊要叻槽

來怱怱，去沖沖

越南女仔出名好靚女喎
又會做家務又識慳錢

我果到都係四圍滴 仲成日唔沖廁 得果3格 成日有2格冇沖

HERE

我都係 但係係香港人

唔好咁多FF啦

其實我同時都係個學生

前日跪低左

成日喺度諗 如果有6個自私女人同時間去完個廁所
我就唔洗去喇

領養男神有d咩手續

開始sell自己喇

你對奶唔敏感?

拎去整?

很黃很暴力

都係有呀
就算你不舉, 都叫有J呀, 係咪?

係咪想試下 鮮奶牛奶都得

爽既話唔鬧
利申未試過

無咩事我出返去先

我真人出到黎會手都震埋

忍到返歸

喂唔好走住呀! 留名學野

開始覺得有味

幾日無上黎

偽毒可恥

食極唔肥揮手區

You win

公司啲姐姐好勤清潔

ttttttttttggggggggggggggg呀
又話要拎野
第二個系列齊左
無重覆

真係唔識同男仔交流

圍毆

越黎越唔識同人交流

唔好講

係咪想打交

我個姐姐好似一日先出現1~2次

試過心儀對象比左暗示我都無反應
不過佢有女朋友所以我無咩表示

事後覺得佢純粹想試下我睇下可唔可以同我一齊飛佢女朋友

個晚個心跳得好快

對所有暗示0反應
好多都係幾年後傾計先知
會唔會太失敗

有女友都咁，唔駛恨啦呢d人

握個手 我係反應遲鈍
不過好鐘意對方而佢又係單身嘅應該會貓衝左

而且佢宜家好錫女朋友，應該就快結婚 希望佢一直幸福落去

自從知道自己miss左唔少暗示之後
就好更怕自己會錯意

鍾意人都唔敢衝 會比啲暗示
但係好快會自己收皮

貓奴集中地
有冇人知點解我2隻貓女做完絕育手術之後成日打交?
之前佢地打一陣就會攬住一齊lam毛
但依家打好耐都未打完

可能唔係mr right呢
真係鐘意要勇敢少少爭取
唔係叫你姦左佢 但點都要主動少少
有啲人miss左就無第二次機會

希望對方會咁諗 之後出擊我啦

我淨係養一隻

係咪一歲幾開始貪玩？佢地共用一個廁所？

律師有堺雅人

係

摸LIN掌上壓

有冇介紹

我係自己住個區某拳館做，唔hard sell，仲有學生妹
同好多叔叔調戲我
你邊區先

首先要有貓
然後進行誘拐行動

一齊做ok?

不舉我會切左佢

好勇

練下貓拳者

炒左車未啊?

咁我fail左喇..

真。毒撚

好呀，你過黎呀 打拳定gym定玩下瑜珈

瑜珈啲miss好正

lm

敵將is doctor lee！

我算唔算仲合資格

Dickson Yoga 聽過未？

你到底你絲定巴 肌肉男你啱啱啱？

未聽過

進入大直路

絲 不過對瑜伽miss有興趣多d

佢地個body 好柔軟好瘦
我自己有肉地 做瑜珈動作咇哂啲肉出黎

gym, 順便睇miss

佢地未到一歲 貪心就由細到大都貪玩架啦
之前佢地貪玩得黎好好姐妹
但做完手術之後好似打得好勁

幫佢地剪下指甲先
溫柔咁同佢地再成日打無罐食

一齊做會好有動力

去飲啖水拎左7粒朱古力返黎

個肚有六粒

咁衝動

好多脂肪呀

仲要日日都係咁 點算 上面仲有成箱朱古力

唔會嫁
我知佢地好鍾意我嫁

玩下姐
唔洗緊張

點解每次feel 到自己重左既時候，上磅都係輕左

新界北方人仕

我唔敢上磅

請呢d

佢係虎爸

我個間啲學生都幾忠心，好遠都會走黎做，你可以考慮下

都係新界

你對佢地有冇大細超?

我有一粒

做咩叫我老豆

details

爸爸唔好唔要我

饑渴到想姦仔

終於成功追哂post

荃灣考唔考慮，非連鎖，有良心

快點強姦我

好遠

好

完

等lunch 中

啱啱食完早餐

我無呢D 似salt bae 既仔

2點

邊忽似

家家有本難諗的金鋼經

還佢老味

講少少聽下得唔得

笑死我

將你TG 張相post 出黎大家評下理

想睇

坐隔離個啲人通常傾都係工作上既野
新人好難搭咀

岩岩學完琴
想買部靚啲既電子琴

咩事

ok u win

買鋼琴啦

衣食住行，總有一瓣傾到

慢慢適應 你同佢地歲數近唔近

你公道d講
邊忽似

睇完唔洗食飯

更要睇

茶煙飯炮，緊會中一樣

屋企冇位放啊

我朋友放電子琴係房，細部靚聲兼慳位
我有部鋼琴係舊屋 搬左都無時間彈費時搬

4千銀左右

下次可唔可以做嗰個動作比我睇
諗下都濕晒

我家都有部

你咁講即係你都覺得似

男神又養貓又彈琴

好多人屋企都有琴

到底咩樣 有無人偷偷tg比我睇下

你TG 係咩?

中上樣
大大隻隻咁囉

無set id

同問

執個位出黎
講真touching有好大分別
長期彈電子琴會彈壞手
就算比你買數碼琴仿真度高琴鍵
但始終係電子調音
無辦法用力度/指法彈奏應應既音色

btw你學pop定classical ?

都可以考慮
買部啲音好聽
彈得開心啲

y記定k記?

家道中落前學琴又學畫 宜家粗人一個，打拳做gym

4千銀買電子琴
數碼琴貴一倍

忙到依家食飯

Y

學左pop先
之後再學

有冇朱古力?

笑撚左出聲

咦我朋友個部彈落係似鋼琴咁，即係數碼琴？但好細部

真salt bae

無 食太多野
個目標係今個夏天show到馬甲線同蜜桃pat

加油

我買左Y先發覺K記D音SOFT好多
Y記陣BEETOVEN
K記陣CHOPIN

一諗起西蘭花同雞肉就好想食salt bae整嘅牛肉

西蘭花同雞肉咪好
無味既三文魚先想嘔

點解會無啦啦諗D咁既野

三文魚我反而得

因為你係salt bae 之子

On diet成日食

嘩屌
真係頂唔順, 我食多幾舊白烚雞胸算

其實我唔係好鐘意salt bae呢type
希望肉巴唔係salt bae咁
次次睇片見到啲鹽覺得好咸好口渴

成日偷食雞脾肉
雞肉有時食唔落比左隻貓食

肥婆偷食肉

講到真係想識咁

我想食啊

係想食

你完全戒口？

你餓到咁
肉球你張就下比佢食啦

近幾個月隻手傷左, 無做gym
但做gym 果陣會飲奶粉
戒口未做到完全戒

一至日返工返學，夜晚做家務做gym
想食都無時間

厲害，我要再加油
咩事整親手

仆街啦11號收6點之後要去將軍澳幫手
有ot但唔知幾時先走得

仲有5個鐘就收工

出讓肥仔波一對

大隻佬

通頂

咪就係做gym
過度勞損
唔關姿態正唔正確事, 係做得太厲害

叫香媽搵你食宵夜

鋼條, 唔係大隻

要唔要黎陪你

我去峻瑩啊
好撚遠

最緊要好揸手

你咁講我好驚 不過我舉得唔重

多一個站jei

邊撚度俊丫

要知道自己對手婉既極限
姿態要啱之餘又唔可以過重
我唔係有一下好撚痛果隻整親
係做完gym 隔一日訓醒手腕腫起左
軟組織最麻煩, 手尾長

下個月應該可以復出

好彩6舊朱古力仲係度

宜家愈玩愈重 近排太忙，一少做尋晚做返就斷氣

我得一舊拖肥

你老婆鐘意就得

正常, 咪慢慢做返上去
唔好一黎就玩之前果d 重量

好多女其實鐘意一舊

我肥又肥唔起
但又操唔到朱古力SO9SAD

定位唔錯呀

咁一定好瘦

仲有4個鐘先放工

好眼訓，返工睇緊notes 呢度有無人係學生

小肚腩

社會大學

仲有3個鐘
之後去睇破地獄

想3月17快啲

3月17有咩搞?

beauty and the beast

今日老細跟我出去
唔知幾點先收得工
喵

慘慘貓

放工開罐比你食

3月30日
謝謝你，在世界角落找到我
能年玲奈jejeje

紅van 都好睇
係都坐啦

gg cup

好似都唔錯

不容置疑

真空yoga

讀夠了

人嚟，整支中華～

而家睇戲愈來愈貴

我啲朋友都話做咩又讀

淨係聽玲奈BB把聲已經值回票價

食中華

有full time student card

但都好貴

識食當然食卡碧

煙你唔識描學人抽中華
酒你又唔識飲學人飲矛台

大衛道夫

6神合1

a0

讀緊咩？

後日先放牛一假

唔煙

生快

10 年以上無睇

生日快樂

Full time Master

新人留名

係
藍紅色隻中華

我認得你喎清

Hello 我都係新人

香媽返黎都可以做新人了

淡

唔你老...

HB

我第一支煙就係15mg 中華ok???(紅萬12mg)

HELLO我都係新人

做油站可以食煙

原來有人記得我

由呢一刻開始我都會記得你

今日新入黎動物園就係新人啦~

多謝你~~~

我應該要笑嗎

我未入去幫油魔打工前己經有食
btw 出站外食是常識

我今晚仲要上course
meow

唔係名牌罐頭我唔食
喵

召喚新人 企鵝東東（成波）/Edmond 老鴨

我都有朋友讀繄part time master
佢份工本身已經忙
而家仲更加忙
喵

做左一分鐘既朋友
喵

好冧

ok thx...

因為你，我會記得嗰一分鐘
喵

食開邊隻

咁係邊一分鐘?

精神上支持你朋友

你地冇睇過 ？
喵

我代我朋友多謝你
喵

THIS OK?

算你啦
喵

即刻上網搵返黎睇
睇完想喊

邊間u ?

咩major ?

每到4月就會睇張國榮啲電影

每當點起一支煙便想起你

大叔 我唔自爆啦

我曾經過過呢種非人生活

上堂都會睇下王家衛咁

又關我事

不要再說鳥

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

睇下會唔會係校友者

利申：紅磚

我未出世

呢度有無火雞既朋友?

唔係

連登應該無咩人會係我校友

我都未出世

早排先睇完金枝玉葉

睇n次都唔厭

呢啲港產片真係無可取替

pfl
meow

最近呢幾年D港產片真係比唔上

呢幾年都好少睇港產片

最近港產片最深刻可能係激戰
但都係取代唔到以前嘅戲

除左寒戰純粹覺得佢講驚賊內部程序有興趣而睇之外
其他都好少睇
反而上年日本貓咪去那兒/ME BEFORE YOU兩套都好睇到喊

我睇呢一段睇左好多次
好有意思

唔知有冇校友
喵

me before you係一個女仔出軌既故事
喵

好憤怒

正苦工、每人都有自己既工作範疇
今朝個同事叫我學新野（但唔係我既工作範圍），話對將來有用（跟本就唔想做、我學埋就我做埋）

結果有無學

有一下覺得好心酸

Pfl係咩

你又啱 不過男主角揀安樂死個種心情都有啲觸動到我

貓咪去那兒 講貓？我竟然miss左唔知咩戲

睇左一套
如果這世界貓消失了
都ok

呢個我買左小說

個陣本來想約一個男仔睇但最後無約

我當然reject 啦，我已經好忙

pokfulam
meow

但佢本身個男朋友好自我
佢根本無諗過女主想要乜
而女主已經好努力去維繫呢段感情
加上男主已經比女主深深吸引
而佢一將目光正視呢一個男人
已經發覺雙眼唔捨得離開佢
想同佢一齊走下去果一種心情
仲有佢以為只要當令到佢開心佢就唔會安樂死
可能將自己睇得太重
但佢係以一個咩心情去做呢個決定呢?
明知呢一個男人有機會放棄男主自己
明知呢一個男人有機會離開女主自己
但佢仍然決定唔理一切
安靜咁陪係佢身邊
陪住男主走到最後
其實真係好浪漫
好唔捨得男主死 好想係HAPPY ENDING
我覺得唔可以怪女主

我會答佢:下...程序上唔岩喎！

成日話等放工

果種不甘既心情演繹得好好

仲有一刻諗過男主角會回心轉意
但最後都心意已決
喵

突然好想睇多次ps i love you
meow

佢得好少場次
仲有佢同假如世上沒有貓同期上映
個個只係睇假如世上沒有貓
好多人都無為意呢一套
但假如世上沒有貓好失望
反而貓咪去那兒好感人好好睇（唔劇透）

想睇多次about time

最感動係父子個度

係，依家都等緊、但學埋就係你食，比你做唔做？

咁要睇返

沒有貓本小說仲未睇

仲有hunger games
我未睇過
meow

話想睇好耐但都未睇

Ps I love you
我諗起另一首歌

我都有好多書買左未睇
好多野都擺左係度冇做
procrastination
meow

bilibili有

Thanks
要趕assignment 好想快啲睇

搵唔到既

我無所謂